點先早睡早起到

好欣賞，我好渣，夜晚個腦仲轉得好快唔識攰嘅

已經成年無成功早起過，一係就唔訓直接早起

而家訓夠唔夠早

我直接食助眠藥

溫書做功課

聽日星期六唔洗早起呀

睇左4頁書放返底又精神左

想效法日出而作日入而息

有工番咪得

返梗😂成日遲到哈哈

一陣考試今晚又唔訓直接去考

有工返自然早起